建議中共立香港獨裁及奴才法反制美國既香港民主及人權法

邊個反對香港獨裁統治就凍結中國國內資產，唔可以用中國國內銀行服務同炒A股，唔可以係中國搵錢發大財

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告